【達式彈彈波】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXXVI

#StandWithOzil

乜撚野護級專家大sam
問過我地超級阿迪達未

雲加

迷拿吧我沒有辦法

彈彈波 撚羊唔識玩

拿卡踢後左格

Wenger ball is back！

一季入球等於拿卡兩季
唔係拿卡廢到咁都唔洗買奧巴美羊

新一年新開始

護級專家達蛇

話4點唔睇個d真係on9

高拿仙歷(哥拉辛拿斯)

對面廢姐
對面勁啲彈鬼到咩
幫反達講

連勝到季尾

依家算毒瘤

駁唔到
你越9up佢越強大

達蛇>>>大sam

今場波勁好睇

86分拎前四

個場白晒了

呢幾場反唔落了。。。

除左用10號
贏波共通點係無撚左達狗堅持用既安

個場變左白色

會唔會腰斬

我啲精黎

我仍然堅定兼職反達！

拿子會戰勝歸來

pepe 同安 呢type 上腳撚可躝

真係唔使停一陣？線都開始唔係好睇到

泰踢到布林美咁

Fuck off Willian
Fuck off Pepe

咁事實閪布朗都係廢

達蛇踢左幾年阿狗 都夠膽死唔用10號位
抵佢之前輸到仆街 明明阿狗個form核心就係呢個位 唔用on撚9

可唔可以咪再出安

撚羊都係冇料到

應該有地熱熔雪？

pepe 係ig 仲j 自己

達狗

如果佢賣Saliba
我都係反佢

未見過一場咁大雪

好搞笑 地下一條條線

和過軌嫁都

咁大雪球證睇唔睇到架

返車路士啦

雲格話隨時可以再教阿仙奴

幾時轉全職

依家拿卡勁返喇，廢羊躝啦

我地主場就有既
閪布朗難講

唔係個個場有
同埋熔唔切都係死

另一共通點: 左右放返INSIDE FORWARD
SAKA 踢右面唔洗再ON99 不斷落底斬, 可以CUP 大位射

希望後備可以睇下安sir

帶埋雷欺走啦

你老死呀達之前唔係好串唔用10號咩
做咩咁折墜要打返10號位

西布朗無

呢排有啲忙

咁大雪 慢慢猜完場啦

呢個上半場係咪好睇過曬我廠2020嘅所有波?

VAR仲work唔work架

主要係佢無No 10
又唔reg 奧燒
好在巴丁，ESR啱啱傷好

Leno係咪好撚凍 冇乜機會

望到浩頂個頭好傷心

西布朗lee d 未必有

有冇手足期待睇安sir

浩狗個頭

真, 法比同燒係過去十幾年10號位靈魂

撚羊去剷下雪先
橫掂都唔洗佢

進攻睇夠，想睇下防守如何

其實呢啲天氣打龍咪好凍

和痢、鏝、軌
廢但都有死守能力

佢可以番杜拜旅行 唔送

可唔可以出馬天

話唔用燒姐 無話唔用10號

出巴丁吧 唔想睇羊狗

真

羊

等睇Leno牛油手

踢呢D波龍門應該好撚慘 凍撚死

浩狗送角

迷達可以繼續話係EDU

個場白𨶙左

出安sir啦 唔想睇saka

西布朗點和到鏝軌猁

羊踢緊另一種足球

羊啲夾硬 好難夾硬

可以忍得拿卡咁耐
點解唔可以比時間羊
仲有拿卡重來都稱唔上勁
就算今季都係對唔住身價

牙賓好久沒見

今場冇擺大巴

親落雪迫上黎
好仆街

唔好撚岀，秒訓

比佢抖下
南美人咁凍好易傷

你擺c8上呢個位咪得囉

有大姐姐俾like

冇計 聖誕新年要食女。

有出糧俾佢

70分鐘應該會
都啱
巴西人沒見過雪

呢幾場冇拿卡踢撚了

唔係武肺可能仲係用緊安

冇

呢場波個種加速（除咗羊）
真係睇咁耐達第一次見到

燒夠有糧出

呢兩季試過幾次喇

有, U-23

有無手足想快啲見到洛仔踩草

其實龍蛇出品班青訓好能屈機

大雪到

係老細唔洗佢做

禾忙緊睇vtuber。爽過打飛機。

上個月打343放派對中間做紙牌，後場齋斬，真係笑佢都廢撚事不自量力自廢隻10號仔

贏緊2球比巴丁休息下啦, 岩岩大傷完

分享？

又j紙片人

阿羊係黑洞

C8穩定性差到
算吧啦

快啲換b2好驚有紅牌

大姐姐小弟弟

雪戰最緊要冇人傷

佢果代好多都上到位

係自廢定老細廢
佢上任果陣仲有用燒 你有無睇波

做pr幾尾g

再咁落去好快派膠

你平安夜 聖誕 新年件件唔同

關你撚事牙

b2 鳩黎 段鳩估

佢今季都踢左十三場
淨係講呢幾場？

C8啲技術踢唔到8號

比狗gel咗頭？

濕到咁都唔塌

換阿叔啦，比機會佢踢下啦

一路都俾緊時間 羊

你啱啱掛住食女走左場

跣到仆街

咁出安狗吸傷啦
逗咁大份人工

留意到反達開始轉風向
之前話入啲波負碌
而家開始轉風向講有攻中先踢到呢啲波
反達仲有無花臣

拿狗

阿安吸雪

幫老闆食死貓唔駛付出代價？
迷達迷到幫佢諗埋借口，平時都廢事出聲，而家唔係有隻esr幫佢頂，一早收柒咗皮啦

重有人反拿卡？

拿卡呢球冇人講。

頭友溫女溫到唔返工 全職炒股

Laca好想入波

係咪仲落緊

每場都係獨當一面

真！話唔用奧燒=唔用得10號

拿卡撚對面咁撚

全職炒股又點溫女呀 你又講大話

奧巴美羊已經到左佢既極限

你屈得就屈喎

迷拿黨站起來！！！

就黎唔用燒=唔可以用腳踢波

ching咁識波我都無謂出聲了

屌住來入

對面右路

拿狗勁撚到 唔反了

浩鼎又平安鐘

比啲證據
唔好9up

唔入多粒都唔穩，比狗隨時紅
一係換阿叔啦屌

個龍都青左 俾人硬抽

咁宜家事實係咪有10號呢3場先無撚左鳩斬
係定唔係?

BTW 對車果場的確係負碌, 但起馬成場計唔係鳩斬

今晚英超 全部半大

大雪到仆街

走寶

真 佢份人咁跳脫

覺唔覺反拿係一個偽命題

阿達肯定唔會理

大雪到咁 cls

今場羊後左好多

比狗個種神經質

有瑪莉=win波

有t仔入波gif未

好老實講，奧燒傳波世界級但效率唔高，防守方面佢又唔徹底，hea mark人

佢成日都會回防回到好後

老細因為燒所以唔比達狗出個10號出黎, 所以踢撚左十幾場343 433
一定係咁

其實之前都講過 命水黎 多得安中武肺
esr先有機會踢 然後把握機會
之前試過用洛仔打攻中唔係果皮 用拿狗打攻中 會走埋入禁區
暫時esr企既位係最好 串連引球各樣都好

小心紅牌 比阿叔上嚟啦
天氣咁差應該對面都入唔到
2-0win

估計下半場會換安 屁 洛

刷存在

羊同t仔夾唔到

This is the most shots Arsenal have ever managed in a Premier League first half under Mikel Arteta.

奧巴美揚 比爾連 真係回曬塘...

羊同個花王係進攻時好格格不入

今晚睇半場夠了

雷欺可以走

邊個係花王？

唔係講笑
踢後衛可能仲好
進攻有佢參與就唔覺得有機會入到

安可唔可以退休

好老實講 如果燒防守就唔係燒啦 人地踢靈感波

t仔唔需要隊友。

ESR 今場效率都唔高
防守都唔見勇
就係証明比你睇, 有種球員係唔需要成場跑動
一兩腳已經踢完成場波

Saka尾到

種樹果條垃圾

反達都有問題
老細唔比用燒 佢都話要買攻中 買唔到人 試變陣
343 433 兩樣都解決唔到問題 到esr出現解決問題 都可以搵位入佢 你地真心識波
盲反到個極致 贏波都要搵位屌

負碌？場場贏都負碌不如話，車狗果場真係踢得好，唔係負碌，用10號=一定用奧燒？

前場有幾個如果可以賣就賣啦

真核ESR

進攻時懶過西

打ball playing defender遲早真係要換走holding 依家後防四個已經數到佢最多失誤 反而隔離mari今季先踢英超仲勁 用波又冷靜位置感又好

廢羊落u23踢啦

Esr 訪問話練波跟奧燒學踢攻中
仲要本身就係踢翼/am 咁好過果幾個中途出家既人都正常

究竟西布朗點和到利

比狗唔差喎 同saka有互動
反而撚羊真係麻麻
老問題 橫傳 回傳 零突破
初初有全速迫搶以為有唔同 點知一樣

t 仔話俾佢都曬鳩力

有返支點同攻中就做到深層次嘅組織

唔係好多人反Mari架咩

不嬲反佢on9做高安基隻狗，有咩問題？
佢唔係做緊高安基隻狗？

啱啱先開電腦 上半場打成點？

佢地只和強隊

有個人企中間 放波好好多啦
個洛克人都唔撚識既 學人踢中場

超級阿迪達喎

Gabriel 出得番holding 可以sub啦

有彈彈波睇

rowe啲傳波好有阿味

勁到癱

esr控個下都好靚

會好撚kick 佢踢右邊

好多即彈迫班廢老走位

好多互動 不過好多都俾唔到

你損失

完全唔知你個POINT係乜
成段字都無提過燒
做乜9 呀迷達

踢得好係因為有巴丁同ESR, 換返愛將WILLOCK 出黎咪差D 比人反CUP埋

唔關事
細分既話包皮同holding唔係同位
包皮係同電欺/Mari爭一個位

Holding係同chambers/mustafi爭

冰廢係咪都有落雪buff

上半場頭三十分鐘全場精華
下半場應該冇野睇有機會比狗紅跟住悶和

rowe係咪爺爺年代已經係到

支持洛克人拎去人道

Tbh洛克人少幫波，你睇esr真係走到好落/好邊幫波，尤其off ball果陣

依家要咁講究左右腳中堅

2021最佳表現

拖打你應該忽撚左睇唔明中文
我之前已經講過個問題 就係一直搵唔到攻中既代替品
試好多方法都踢唔到個串聯位出黎
你想搵位入 用下你個屎忽先啦
之前牙達想隊波順啲 但esr傷 攻中無個踢到 咁點解決?就轉343 433 老細唔比用燒 就要搵解決方法 個個領隊都係自己搵方法嫁啦

可以熄番機
下半場應該無野睇

迷馬係大勢

比狗係同成個進攻體系唔夾 慢半拍 呢場明顯
羊依家hea 撚到 真係分唔清佢係跑唔到定唔想跑

我夠膽講 淨係呢個上半場已經好睇過今季每一場比賽

係到 但太細過 一直租借

三個字
返來囉

唔係呀 通常右腳既隻左腳都唔會太差 俾波
左腳好多都單蹄 要睇包皮點先

即係之後冇表現

有邊個領隊唔駛做高狗隻狗?
邊個黎到可以唔聽老細枝笛
不如你話反哂個個領隊

-6 入完1粒拉開唔到比數
再輸番個on9死球

多謝撚伯

非洲人 怕凍

One goal and four assists for Smith Rowe in 342 minutes for the first team this season. One goal contribution every 68 minutes.

我反達好簡單
佢繼續想賣Saliba，我繼續反
就算贏到攞英超我都係反
屌你無理由咁樣對個啱啱失去父母既細路.......

奧燒單野都話羅生門，但Saliba係無辜

羊咁多毛

仲未得
左翼換埋
中中換翻party就開始成型

我未聽過雲加，費格遜，高普，摩佬畀人ban話唔用得邊個。

其次，幫你打工同你講乜就做乜係兩回事，你都幾typical香港人

左邊有巴丁
不過係要唞吓佢 啱啱先復出

rowe 格利殊咁樣

羊踢到真係好似想退休咁

左翼換巴丁

迪布尼來

唔好玩啦
達狗自己都講撚左佢想踢既係433
唔係宜家4231 呀

雲加好聽老細話

話曬都成30m身價
咁樣搞真係會打巢靚仔啲信心

認真一場機會都無就真係講唔過去

上半場羊打成點 使唔使躝

真心一問 如果下半場腰斬係計0:2完場定揀日重賽？

一掂波都要躝

你咁高要求
踢返D似樣波我就夠
你講話要換中中 咁除左PARTY哥 仲要入多件添
中堅都要入多件高汁既
右閘都要

交出隊長臂章

迪布尼呢排都冇咁勁

雲加波

新迪布尼 史密夫路

你真係忽忽地 雲加上任可以解決到今次件事咪又係如果論
今次踩著中共 高狗要顧住個巿場 邊個領隊唔駛聽老細枝笛
你幫高狗打工可以完全唔駛聽佢枝笛 買咩人用咩人?

屌羊係法國出世

一月beunida過黎
下年格利殊過埋黎

打鏝個飛機杯都唔出
唔出都算 連後備都無

後防好地地唔好亂咁改 好易仆街

最撚癲歐霸對google 隊呢啲都唔註冊唔比佢試

希望佢宣布退休算

離門半碼掂一掂就入嘅波，掂唔到，之後成個半場冇見過佢

送 洛克人加羊俾佢

公道講唔雪燒未必洗半季輸八場，上季成季先好似輸八場炸輸咗8場+安有事先試esr踢攻中其實好大問題，正路輸八場早就比人炒咗可能阿達新教頭未應付過呢啲情況反應慢咗，都體諒嘅

認真 買多件右閘應該護到級

送埋安同屁屁

唔高要求呀
左邊有巴丁
中中party等復出
兩個都唔洗錢既

Holding 算係最好選擇

聽到佢話自己唔係arsenal player 因為佢無PLAY 過
真係覺得好撚可憐
覺得佢唔掂又唔撚借出去

期待派對哥出返來

willock踢英冠都未夠班

433 同4231係你地定姐
你又點知呢套唔係佢想踢呀
屌那星 你盲反既極係已經有個假設 假設哂所有野 咁邊個夠你玩
好心啦 踢得好既時間 盲反咪潛下 林狗咪又係咁
到達柒果陣咪上水囉 好辛苦你咩
又要上水左彈右彈 唔知以為今場輸鳩左

肥約已袋

我覺得holding波底算最好 但多甩漏

個場

真 波都未控得店

升埋職做MANAGER 不過原來乜都無得話事

垃圾安仲唔係鬼！？

係,仲話換5,6個人,
由頭到尾佢自己硬頸,
根本係車路士沙利翻版
比人屌到仆街咪頂唔順轉

呢隊踢成咁我已經收貨 要講復出呀補強呀呢D遲下先算

型到

D雪

你忽左定我忽左 你唔好下下都二元對立
當人迷達/反達咁先得架啦大佬
我凈係講緊用esr 好過用牙安/ 洛仔
因為佢真係踢攻中/創造型球員姐

大傷完未回到最佳水平

你鐘意啦，反正當你盲support一個人，佢做乜你都會諗借口幫佢開脫。

仲有電欺

你自己睇番樓上，個個話雪奧燒就係証明唔需要10號，點知7左，放番奧燒岀黎踢！我而家咪問你10號係咪一定用奧燒？贏車仔話係負碌已經on9，好明顯車仔戰術失敗，用錯果幾個前鋒啦！willock一直都只係跑狗，冇貢獻，我都支持外借！迷也尻達，我都想普狗黎，達狗走

淨係剷番條線出嚟就算

好耐無睇橙色波 個埸白灑都唔轉波?

認真講乜撚野433呀
想踢433成條中場線要換撚過啦433
嘈埋D野都唔實際既

屌你我都唔係迷達

1:2

Offside

越位

無理由D盃賽都唔出，明明自己青訓無中堅
on9到

世梅廢都咁都有得踢一兩場

個波黃色都ok易睇既

成班溜冰算啦

嚇死

點解落雪唔用個紅色波 易睇好多

差啲爆

挑戰連續2場cs

剷雪班友淨係剷條線算

第一次睇英超睇到咁大雪

最大問題係世梅都話一定唔續
咁你剩係一兩場唔重要既波
出個喺呢隊波有未來既人好過啦

你覺得佢無得揀，我話佢一早有得揀，大不了威脅唔撈，叫班人唔好伸隻手入更衣室。

不過我知我一講呢個point，你就會spin去咁樣對球隊無好處。我本身就係批判緊佢無腰骨，你就話個個對住中共都無腰骨，咁我都無乜嘢好講

Even佢係被逼，我一樣可以唔鐘意佢逼害球員呢個行為，請問以上解唔解答你疑問

係囉 多少少有幾難

個波唔去

睇個波都睇得好辛苦

班友怕凍

依家個波俾左出去睇唔到去左邊

個個領隊都無得揀嫁 班主唔變 可以點揀?
咁以後記得反哂阿狗啲領隊 就算換邊個 燒都唔會再係阿狗計劃入面

鬼佬懶到

咁既球速再加上鍾意係自己禁區猜既特性遲早出事

個波好撚難睇

比狗啲傳中曳左啲

有剷禁區

所以啲龍好難出迎

算係咁 除左雷斯應該陣中右腳top1 但雷斯搞事狗

牙達唔sub saliba 幾講唔通

明顯係大sam驚左我地啲地面小組滲透，專登落order唔比剷乾淨個場

咁密雪個波大腳燒味好過留響地面慢溜

所以我睇佢1月點，如果loan out Saliba都話可以接受
但賣就一定反，反到佢走
仆街來

浩頂禿得好緊要

出叔

牙叔！

叔

比out
叔in

咁早換走比狗出叔

OK，反正有2粒
Mari高大
Holding對住呢D質素燒味都OK.....

叔is coming

達sir聽我哋講換走b2
冇紅牌了

達狗係咪凍到short撚咗，居然會換走比狗

對方燒味
搵個有身體質素好過啦........

拿狗爭啲

達有睇連登 叔換左比狗了

出埋巴丁換羊

大好了 比狗走了 反比狗黨萬歲萬歲萬萬歲

拿卡幾好波喎依下

我好簡單講我立場，事實上阿迪達的確係扮演咗極唔光彩嘅角色，做到出晒面，就算你點spin都好，呢個fact唔會改變，你同唔同意？

你可以講，係佢係仆街咗少少，不過佢識教隊波，而家我哋需要佢，ok無問題，而唔係吓吓講到人唔鐘意佢就錯鳩晒咁撚樣

事實上，佢有冇能力都仲係疑問，我哋都好耐冇距離降班區咁接近

達有睇 post

細爆入波

叔著埋條tights

拿卡差啲

比狗防守能力真係接近零

party細爆esr

阿叔凍到 好似著長褲咁

細爆得返一年半約
返到黎得返一年約
唔會用 等賣

唔知佢下年肯唔肯認低威 + 續約

細爆希望賣到好價

原來C8 都係長褲

呢下拿哥即跌會唔會有12m

羊應該衝過去搶點啦

係就球迷陣

難啲

羊見到有入波欲仲慢慢行

撚羊唔會跑

個龍有少少kick到佢

c8 今場波好返d

拿狗搏foul有住烏影子

拿哥為人太忠厚

條撚樣下半場都唔知有冇掂過波

諗多左，佢唔會認低威，武肺下無人會高價買，加多條轉售條款就ok

羊真係好閪懶
又慢 不如躝

見到阿記名宿基比斯

人善被人欺

同車差3分 踢多場

最衰住烏講埋啲衰嘢
如果唔係完約後回家幾好

timo

咁要咁高人工

30拿狗

拿

拿卡goal

3:0

迷拿

真係幾好笑 假設假設假你老母咩
輸8場果時佢係咪成日出黎話D 球員踢到哂佢想踢既野呀
如果踢左咁多場都係踢緊同一樣野而唔係佢想踢果樣
咁咪即刻一個廏教練囉

你盲撐又唔見你輸8場果時又唔撚深潛?日日仲係度講反底
我鐘意幾時上黎屌鳩達狗又耍問撚過你?
到宜家輸既仲多撚過贏既都唔撚屌得?

拿狗第6球了

我拿又win

拿子

拿卡會戰勝歸來！

拿卡，錦上添花

連轟

Esr laca

西朗送禮

靚到

拿卡

拿卡真心勁 又勤力

c8跪低慶祝

Laca

laca

拿又場均一球

其實呢球esr比人護到空門幾慘

條友俾人射爆左都阻止唔到

saka

迷拿是無止境

羊狗躝啦

勁射中柱

借將黎講佢嘅passion真係好好

個中堅收左錢OG

拿子冷靜處理

who needs auba

企定定睇波

羊第一下又係搶唔到點

都係冇AUBA 參與

個黑人俾esr 射爆個肚

啲小朋友帶返起隊波

阿狗青訓的。

雪地打j

羊out 真阿zaha in

羊居然空晒都唔follow，唔係呢個波係佢入啦........

左右開弓esr

連續4場入波

屌羊根本冇入波欲反應慢係到睇波

俾auba都整番球拎下信心就fit

迷拿吧

你收收皮啦
不停轉風向 踢得好就話咪又係要攻中先好
老老實實 開季前已經話要攻中即係牛蛙啦 有撚水鳩你咩 一路你假設佢唔駛攻中 而佢一路要攻中
你再講就柒嫁喇 唔係大段就岩嫁老友

對面好似仲廢過歐霸啲google隊

呢個就唔關佢事
應該有練執雞企位
不過佢上半場應該入啦個下

佢自己都冇心攞波射波 點比佢入

有無諗過係牙達教得好

終於冇雪

第一下睇唔清以為羊射中柱
點知原來係人地解圍彈返出黎
好彩ESR再柒完仲有LACA

羊

認真，阿達真係要請拿哥、巴丁、Saka同Esr食返碗翅。

合約戰士唔會走

依家打返攻中
拖會唔會啱用

saka勁撚到
1v1食硬你咁濟
自信心愈來愈高

外借去英冠啦

佢個種已經唔係信心問題

Saka laca

對面仲用緊伊雲奴域 成36歲

迷拿是無止境 又入多粒
不需要靠廢羊

40 拿狗

拿狗4:0

LACA 都唔信自己入左咁

4:0 山西豆腐隊

拿40

佢岩岩仲要右腳fake人

唔回應下我？我真係想知你點睇

又入

又係拿卡 btw t仔what a class pass

唔好笑人 3場之前既阿狗都係差唔多水準

拿哥隱性迷達

Laca 悔開二度

Auba

Cls fifa咁

T仔>拿卡

反拿條路好難行

羊終於叫做有參與Pass to assist

仲要入多粒究竟有冇人性

有機會OFF

456了 拿卡準備帶帽

kt啲cross99

點睇利狗連呢隊都贏唔到

第7球了拿狗

斬同射一樣咁
估佢唔到

右邊仲sharp過踢左邊
可能閘既特性會有影響

留意到手足你都幾無人性
食翅啲鯊魚點算

迷上拿卡了

拿子有冇機帶帽

冇人mark既？

真·迷上拿卡的本領

佢值得正選多過圾啦 達狗

好爽 幾耐無呢種感覺

膝頭槌破網

T仔MVP la diu，私家Q都用撚埋

撚羊真係好躝

是鳩但啦 我又唔食鯊魚

MVP應該係T仔啦 係左路好有威脅

戴帽吧拿卡

迷上拿卡的本領

達蛇：大Sam話我護級勁敵呀嘛 落order 侮辱了

點睇反達又輸

拿子今場勁撚到

對面個龍門 要幾多球啊

T3真係好撚型

後上奪冠

第5球要來了

迷拿越上力 拿卡越勁

落雪T仔勁到顛
有加乘

點解阿叔條長褲 咁突出

對猁狗用晒啲氣

客其他！？

大家睇到幾分鐘

舊阿狗入場

拿卡2粒 4:0

到底邊個7?
贏車之前佢都仲係講緊要買5-6個人去買433
唔撚想覆你
根本咩問題都唔係達狗問題
一係就球員問題一係就高層問題
達狗永遠無問題

大炒了

贏多2球就上11位

叔：好撚凍呀屌你

希望拿子戴帽

唔係個龍輸左6球啦

拿hat trick 啦

我拿載帽
即印佢

換埋gibbs未

阿叔當初話正選先留

而家打後備

fantasy有tie仔

睇now啦屌
一係上少陣forum，唔係一定畀人劇透

拿狗有望hat trick

仆街 見到廢安熱身

所以1月可能去atm

一起身就0:4仆街一定無我燒同爺爺睇了

用now e我都遲10秒左右

所以咪要屌鬼囖

仆街 廢老安入黎 搞串個PARTY

比saka抖下啦 場場都chur

Ajayi 真阿
廢撚到

換舊阿狗入嚟
求下唔好再入

屌你老味

可能我地勁咗

屌呀出安

有 rob 同 saka

Willian佢以前踢俄羅斯落雪波

安要出嚟拖慢節奏了

隊波係要起碼買5 6個人
數都數得出啦下話 下年何妖返真馬
前場你唔係諗住靠撚羊屁屁安呀？
中堅位要入即食
龍門後備又要入
有邊到講錯

佢出黎鏟雪姐

金章安

阿叔條褲真係好似 芭蕾舞褲

咁拿基本hat trick 無望

Saka今日帶波完全唔甩

今場無出世一左閘基比斯

saka唔係傷呀

Saka唔好傷
換佢啦

呀叔條長褲做乜尻？

訓得
出安

阿叔著睡褲上場

安哥

安入黎了

唉 安了

仆街出間諜

金章我屌

安打攻中

廢安換saka

幾時出嚟教t仔踢波

希望廢老安打返起

安入波抽三位手足含

安會入波

Saka唔好有事

ESR做到既野安sir點會做唔到

叔勁怕凍leggings打底

Wing ar

原來唔係換esr
咁安都係打翼姐

見到安就唔開胃

Webapp 果啲係慢少少，我睇手機app好似仲慢得多所以都係睇電視多

金章安出黎瞓得

技安要來了
要黎緊始終都要黎

C8 LACA 都有
但唔知點解阿叔個對 最突出

出埋就兩個送禮

拿無得帶帽啦

1個15分

今晚係咪無洛克人時間

爭2球先11位 入多2球啦

條友不死人嚟
同Xhaka一樣唔撚識傷

虧佬褲，阿叔上左年紀注重保暖

又70分鐘換人大法

Gibbs好野來
聖誕同ozil一齊送飯比人

以前 阿狗出名聖誕快車期就柒 依家就3連W

Esr體能好似幾好，步頭仲幾爽

好彩冰廢唔係貴咋
不過用人唯親真係拖累隊波
冰廢/韋利安呢啲都係因為識人先買
再多幾個呢類球員,真係多多青訓都搞唔掂

Saka好尾機

安哥又表演

安一入黎 就表演

點解牙叔條長褲 好似特別樣衰 顯眼咁

第一腳就交失

廢安一嚟就傳失波

聖誕快車全勝

阿叔條內褲做乜着到咁

我都研究緊 好搞笑

全盛時期嘅廢安

16射 10中

唔係入多2球先第10位咩，依家排11啦

芭蕾舞褲

我初頭以為佢着白色襪

睇安狗谷鳩氣啲定係睇比比

Saka 真係最少值一億
一直keep到有表現
仲要進步緊

任何比賽，只要見韋利安有份出現，你就知道，這場比賽必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

係咩
咁入多兩球啦

停雪

算啦

我一reply老婆清同唔同意阿迪達扮演咗不光彩角色佢已經唔覆我我真係想知佢覺唔覺

安狗真係垃圾，成日同屁死扭

盡量贏多幾球啦 得失球岩岩先正數番

balogun肯續約就係下個saka

入多2球並列第10

應該因為條面褲太短所以怪
c8着得好落所以睇落順眼啲

Sor，講錯，依家第11，入多2球都係11，人地第10 26分，我地23

下年去巴塞

點解睇緊波都會有罵戰

嗰個係張伯倫

LACA 廢安 C8 都有著
但對襪 冇阿叔咁低

唔出奇啦，拿卡踢到咁都仲成日有人反

安 羊

兩條廢老

仲要係大炒緊對手

羊同安兩個鬥廢

廢羊6碼飛機！

安羊兩個鬥柒

阿羊神救

羊靚解圍

安sir羊sir兩大廢柴表演

2個傻鳩

比狗：場外fashion
牙叔：場內fashion

兩件廢物一齊撻 安 羊

撚羊我屌你老母

出巴丁客其他咗..

2條廢j

兩個垃圾合作 射出垃圾

真廢

羊安式彈波

真係好撚搞笑

中堅羊

老婆清一個打幾個反達
利申我都反達不過係屌佢有七場on9波死出個堆廢佬陣

三十幾歲人學咩人踢波

靠自己

嘥𠹌晒Tie仔個助攻

安、羊

金鏈

寧願睇比比
期待佢有啲進步

對襪無拉出黎cover legging

羊安2件尾撚到

羊安彈得靚

比比有世界波睇

羊今場無入波係咪又賴無人幫佢創造入球機會

拿：美羊你都係唔好同我扮frd

又有洛哥

羊可以賣

又有洛克人份

韋帝！

屌洛狗

屌！洛克人

洛克人

唔光乜彩呀 根本呢啲係多鳩餘
事實係唔減薪落高層面之後已經無得踢
爆埋中共單野已經無機會reg
欲加之罪 何患無辭
有時你地講佢教進攻差 都無咁嬲 燒單野講到佢有得揀咁
而家無得講進攻差 無得講防守差 就要講返燒個問題 大佬呀 睇場波都要反住睇 鄧你地辛苦咋

屌洛克人

阿達換走個D
係咪認定左係核心

洛克人 唔洗睇了

啱啱安狗左腳 比比射入左啦

出洛克人

唔怪得依家拿卡完全唔同廢羊玩
完全唔同level了

契仔出場

洛仔

唔洗以老帶新啦

今埸出係wenger ball
D傳波好爽

拿子第3球凍過水

嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰

倒輸5粒時間

廢羊琴日先笑鳩拿牠

怕凍到

又有得睇羊安洛3連星

戰術迫害

4:3

廢羊送到唔入

諗到個畫面

真 影衰你

屌 又嚟洛克人時間 佢究竟有咩好

拿狗想hat trick睇黎要靠自己了

廢羊廢安廢洛

退休炒尾股好過

對面見到阿叔著到咁
仲有心機攻都勁

屌你又出洛克人

睇返達sir調動就未點解連續10場不勝

唔想覆佢了
係佢眼中根本達狗乜問題都無, 做唔到討論

場場都有人問
無人知

契仔又出場

羊又打足

係喎
有比比喺後備就出佢頂220分鐘好過啦
出個廢老把撚咩

好耐無story無出po兩條友

安快到

Esr 真係好有態度，就算換人都無慢慢行出去
想俾多時間Wiilock

可以關機唔睇

出埋宣明會即係宣布收工

唔洗睇了

琴日好似有

我廠三大廢鋒屁屁，安狗，廢羊！見到都唔開胃

好撚怪雞
見到都想笑

拿卡真係要遠離羊狗
個人比以前嘰嘰年代正經咗

洛哥控到

帶波出界

又撈埋嚟講
即係你覺得所謂football reason+唔減人工，最尾唔reg ozil同papa一啲責任都冇啦係咪？我理解了

你真係唔願意承認阿迪達有缺點，ok明白

安

安真係契仔
踢到pat 屎咁，傷好即刻出

正常應該換pepe 出嚟，俾佢快d 融入英超好過俾廢老安浪費時間

廢鳩安真係唔講得笑

係新四條煙 比比 安 撚羊 洛克人

Agger

你條傻鳩係撚討論咩
不斷挑剔諗住搵位入牙達
上兩場話入波負碌 今場就講話要10號仔先識進攻
有埋彈陣波都要搵位入 你做人都幾撚辛苦
又要嬲又要睇

癈中 場
殘奧中場

廢羊

想問下呢球係咪仲係戰術迫害撚羊呀？

好似無著面褲

如果突然個場出唔到rowe+saka
pepe其實都有啲用既
廢老安就不了

盲撐真係好撚癲，少少壞話都唔講得

羊開始踢養生波

我知道大家唔想見廢安，洛克人

但ESR太重要，佢傷我地一個10號都無
所以換佢都OK...傷左我地仲大獲，唔好chur盡
Saka又係，太重要，唔好用盡班細路

羊hea到

今日著左長褲，唔計

羊信心係零

唔應該再俾機會
本身買返黎都係貪即食

羊招大絕又唔入

legacy

凍又唔著對長襪

正解

羊又漏

安終於有球靚比

羊換巴丁應該戴左帽

直接quote返我reply，戴返頭盔，廢事又畀樓G話我反達唔識教波

屌你老母安一出嚟成隊即刻變笑話

拿牠：廢羊 以後絕交

Willian同Wilock 可唔可以走 垃撚圾

Auba hea到

洛克人係由田徑過黎，純跑狗唔識踢波

羊狗仲廢過安

有巴打話佢對襪起入面

呢d刷數據時間都刷唔到入波，羊嘅心態好明顯有問題

由睇波變睇馬戲團

呢場羊最少miss左三個機會，點兜

廢安換pepe好過啦
80m俾佢搵下態好過俾隻廢老啦

愛狗歐霸亞軍嗰年
3412 打後半格 其實幾勁
攞埋球會player of the season

中場位真係一定要買
唔係就場場都見到條殘奧撚

有個韋字都係垃圾嚟

洛哥啱啱出黎唔夠伊雲奴域跑？

洛克人果球有冇犯規

出青訓應該都勁過羊

落雪影響

韋舒亞

Welbeck

洛克人連腦都無 比球咁靚嘅都唔識走位

伊雲奴域走左

兩個都廢到仆街
出Nelson好過

非洲冇雪

細路仔踢波
保護都唔撚識

有冇人掛住坦sir

條仆街次次出黎好似喺度hea踢咁
完全無年青球員搏表現個種態度

唔想踢不如算啦羊哥

韋 係度嗎？

屁屁其實有潛質，但佢要放低自己先，我覺得佢性格心態都唔係幾好

掛。

Tierney恭喜對面個rb解圍
好有風度

啱既，我都同意換比比好過廢安

我比較覺得佢係迷途知返
始終pepe/saka呢啲比唔上salah mane，無個10號位幫手做波啲球員搞唔掂，球員能力限制咗呢樣嘢

呢場坦sir踢廢羊個位會戴帽？

人型垃圾 你計下佢仆幾次街仲好

去陪下呀燒好過

都話Nelson傷左

pepe 仲算後生有機會反底
安已經養老，仲出嚟做乜

洛克人點解踢到咁都有得出

個契弟位我自己靠本事爭取返嚟
點解要我躝
屌你老母

唔係玻璃就係垃圾

羊痴撚線

佢種滋油淡定唔講得笑

第一點真係幾搞笑 唔光彩 有幾唔光彩?老細要唔用佢 咁佢棄燒 另外再搵方法帶 隊中初期無人取替到燒既角色 所以要買牛蛙 結果買唔到牛蛙 成績差

事實上佢早就計劃要重建 核心位點都要換 你話佢唔變通 死板 會認同你 但唔光彩?唔認同 一朝天子一朝臣 不嬲教練係會有自己想用既人腳

當然 你話佢固執所以搞到成績差 我唔會駁 因為認同 不過我信佢過到呢關

當然啦
但兩個都廢,你要賣pepe都要俾佢有啲表現盡量止蝕架,唔出真係total loss

洛克人嗰種廢

W28真係借走佢啦唔該

咁撚樣都可以係中場推失 食屎啦 洛克人 踢u16都未夠班

之前有巴打話 球員啲bb 踢波咁

下下都要自己造自己去 但係又未真係勁到下下可以自己嚟

買得多人要唔REG兩個係edu問題
SALIBA係SALIBA問題
燒係高層問題
唔踢10號位係高層買唔到人問題
BALOGUN 唔續約係BALOGUN問題
死出WILLOCK同安係唔知邊個問題
對熱斬44球唔入波係球員問題

死撚左去啦洛克狗

得失球+1

拿牠去撚到防中位

咪呀 直接踢佢走啦

羊 3次 tap in 都無腳中

2個350k
一個唔出
一個出黎搞笑

如果羊而家反共產黨 達下半季唔reg佢 大家會唔會支持呢個決定

有沒人知玩sir呢排仲有冇入阿狗竇？
有少少掛住佢。

入晒嘅話上撚咗前半版

傷完啦

C8熱血飛鏟

羊想點

達狗學撚埋哥狗D衰野，執著都死，淨係行自己果套，最撚狗係同哥狗一樣覺得唔啱用就連機會都唔比

其實收走羊出巴丁仲好
S32換p19
達狗又要出契仔

達狗搞到降左班未

Laca個hat trick

羊乜嘢事

啱啱傷完都要操返fit
打FIFA咩

我明你立場㗎啦
光彩光彩，最光彩佢ok？怕咗你

Quote係廢事畀你又入話成日詆毁佢唔識教波咋

羊最撚叻就係玩ig

下半季咪reg羊啦

見到羊fing 哂手咁真係燥

羊係咪仲係得兩粒

啱啱好似見到沙加r實周
好似幾撚大碌

羊連波都拎唔到

3

想點呀羊狗

想r

佢入咗嚟咁耐有冇試過俾人屌到咁

willock 可唔可以快D中武肺

C8雙腳飛剷淨係攞黃冇人講？

巴路根唔續約唔係巴路根問題唔係通係教練問題?
你都痴鳩線 又要做怨婦 上次先比人圍柒完你
隊波有邊個人踢到10號位 大家見到 買唔到牛蛙轉陣 因為隊波無人踢到 何妖都係 8號位
用安同洛都係要試嫁啦 10號位係要用先做到串連 拿狗都踢過10號位添
有時你盲反唔好咁柒啦大哥

屌你羊即刻轉身明明仲追到 唔想踢執嘢走啦

撚羊到底想點

蘭奴接實無人講

拿返撚到自己禁區

洛克人繼承坦克遺志
幫對方解圍

踢到女子足球咁似得翻1粒喎

廢安入黎10分鐘已經幾次醫院波

撚羊屌t3

換左廢老果然無波入

Laca 回防好勁

牙達搞得掂進攻 咪撚再9981斬 有返啲正常波睇
我話鳩知佢將牙羊拎去打龍定踢u23咩

洛克人空哂解圍

啱啱以為佢轉防中

安仲踢得好過羊

贏4球見到羊 willian willick都燥

快啲俾bb 等佢傷下先

佢中左，我也可以話你聽........
達狗會用廢安打10號輪換如果換ESR落來
暫時真係選擇唔多.......

米迪馬都勁過佢

如果係換比比+埃及可能一早入多一兩球

拿狗個hat trick mola

89分鐘仲開緊下一隊

但真係抵屌

總之達狗無問題啦

引你買

講埋最後一句，佢唔reg人呢個舉動真係太唔尊重，不過我信你都接受到，加油

比比難啲
條友廢到傻

拿返到自己禁區 羊就追都唔追下

無 不過上季續約前有人話過佢續完約過兩年無表現就會俾人屌到變地低泥

比比順境波之王

廢老安中龍

安狗近門左腳嗰球
比比順腳入咗啦

羊去打龍唔錯

巴路根唔續約你都夠膽拎黎講
大佬 知你反達反唔到好失望 等下先啦 學下林狗咁無死

安仲生過撚羊

應該好過安蛇牙嘛

老鼠最近唔入嚟貼垃圾，有啲掛住佢。

今日搶好多次波

條友會拉西拉到出界

Mari準備又cs一場

撚羊 個態度真係唔要得

癈老安終於中龍

迷馬黨

安>>>羊

我想睇暴龍哥怒屌廢羊

屁屁去左底線扭扭甩埋啦

都係今季續
個陣都係講緊下年冇表現 比人屌
點估到咁快就咁

安打下游先有啲嘢睇

佢成日都想做主角但對手逼一逼就甩波，防守又唔落力，一味成個怨婦怪人

洛哥又失

屌你老母 洛克人你死撚左佢啦

迷馬黨集結

屌你老味差啲燈死

呢幾場贏波 佢都唔敢拍片 無位屌

佢兩個老死嚟

洛克人果種廢真係好得人驚

咁佢之前成場都回防好勤力嘅

有willock你知已完

羊好交出個隊長臂章

迷馬

條友羊打手嚟 唔會屌

Leno連續兩場cs

都話計佢仆街仲好睇
一推就仆

中場又係失佢

反蘭又輸！

某程度上似係80m身價害撚死佢

唔係洛克人 3場啦

屌你老母willock
點解呢啲廢人都踢到英超

Leno 保 cs

達蛇成功捉到兩隻鬼洛克人同廢安

果陣咪講緊佢遲早做下一個ozil

仲有羊

仲覺得理所當然咁撚樣 佢唔知醜

屌咪撚借啦 直接賣啦

撚羊洛狗廢安可以躝

又話再唔炒達蛇就降班

以後正選陣
laca
martinelli Rowe saka
xhaka partey
Tierney Gabriel Mari bellerin
Leno
其實夏季窗最應該買既位係右閘？比狗守波唔係掂

有冇兄弟喺半場嗰陣有cap低T仔慶祝嗰張相
成班喺雪下攬住慶祝好有feel

開心嘅係C8有返野睇 咪撚放呀屌

奥巴呢個撚屌 最撚鳩屎既隊長
睇左十年 冇一個隊長咁撚樣

總結：
Willock真係小丑嚟

迪恩尼出波，韋禮安撻q，然後羊大撻，真係今季寫照

佢係美國有無真係搵高安基佢哋投訴

羊上幾季好多謝佢，但續完約真係表現好差。
唔係想講咩，至少交返個隊長章出黎。
唔係球迷仆街，但宜家出佢同踢少一樣

洛哥出到黎斷左幾多腳
唔係佢啱啱失 唔洗輸角球啦

羊狗今場全隊最廢 有冇人反對

羊都好過癈洛
癈洛係波都拎唔到

快車期真係不錯

唔值40m

佢個樣真係好ON9

應該係英超最癈

你係咪諗錯左 佢地係親信 去負責捉鬼

20m左右

呢個天生 佢都唔想

AMN

拿卡20m 放 fast trade

癈洛啦 波都控唔到

羊值幾多

感動既係 有人識欣賞馬里

係 同埃差唔多

用呀叔咪得

唔明點解幾任都俾咁多機會佢

羊凈係識日日喺ig鳩笑

AMN 定 Bellerin 正選好？

未見頂

買斷佢同isco啦

口技好

其實金章安做到嘢
好明顯踢快返對佢好大幫助

Willock呢

Amn穩啲

洛克人仲廢過踢咗全場既廢羊

叔啦

安出黎都冇乜野
willock條垃圾出埋黎成隊廢左好多

20m買到T3
15m左右啦

willock好過撚羊先 起碼肯跑

臭蛇今日有偷雞飲水時間

其實呢場唔差
除咗撻q嗰下
有球出到俾廢洛同過到人
算係咁

見到韋利安韋落克呢D小丑都有得落場 傻先續約

反撚羊黨有無

跑到啲波斷撚曬...

歡迎疤搵人笠佢波衫，好行唔送

睇下佢對著啲快馬會點 上季一出對mc

Wilock 波都未控掂

有

咁講真 70幾分鐘先入黎唔跑死得啦

係我地兩個最早迷佢

計分數既話 羊都有分既
癈人就負分

上季啲人笑拿係羊陪玩
今季調返轉

挽留

得意狗識波

cut左最左邊個仆街

我覺得Mari 係轉身慢d啫，但攔截同頭鎚都幾勁下

安比羊係躂q定真係比佢

有下C8一控一CUP
之後willock條撚樣控到離晒身失possession

羊有波都肯爆幾下
照咁講不相伯仲

撚羊係咪中咗武肺？
其實有冇捉佢去驗？

唔知係咪隊波特別多續約戰士

似俾啦
奧燒級助攻

就係呢張啦
Thx

真 傳波夠舒服 易攞 包皮傳波太勁 唔夠柔

買xhaka個位，始終佢cover唔大

Arsenal produced 12 shots on target against West Brom, the most they have ever produced in a Premier League match since Arsene Wenger left the club.

分分鐘拿續完都會變到羊咁

勁過Holding?

牙鼎有狀態好勁

勁好多啦下話

細爆回歸

Bxxxxx>Smith Rowe

安冇咩問題 以後打後備都冇咩意見 但羊狗啲態度同洛克人果種廢都有得keep住出真係睇到燥

話會降班真係弱智 對面西布朗係英冠殺晒咁滯

左右腳 冇得比

直接走場
走場前都ok嘅

有埋長傳,實好過啦

買前鋒啦 拿卡一沉就仆街

對唔守你既西布朗都J都到咁
雖然係踢返小小味道

今場唔通達子同雲加傾左電話？有返以前對弱隊啲影子

LACA 第2球
原來跑左咁撚遠

呢個黑氣石 有價好賣

阿鼎一有壓力就現哂形，炸彈味濃

好用過電欺
守高波頂哂
速度應該慢過電欺少少，但係企位搭夠
雖然電欺識放長波，但係呢隊阿狗前面無人接到佢啲長波
所以Mari >>> 電欺

搵個心理醫生同班友談討下人性

買攻中先啦 真係唔想睇 癈洛

企位同意識都好好

開左post

安今場都算積極咗
屌羊hea撚到 拿入嗰球佢眼定定睇波

Most Premier League clean sheets away from home this season:

◉ Bernd Leno (5)
◉ Emi Martinez (5)

costa

見佢d頭髮就知唔受得壓

拍著細梅 冇得唔走
btw好似細梅走場先

雲加放完風達狗即刻做野

1001